一係就冇人搞遊行 一搞就撞撚哂日子 咁有咩意思

已經試過好多次
又唔傾下先 係咪on9

主辦方：美領遊行：HKAA（陳雲香港自治） 紅館遊行：思穎妹妹（連登巴）

美領遊行：已經獲取不反對通知書
紅館遊行：仍需在30/11與警方會面後決定安排

陳雲：有本土投本土。投白票是0懲罰敵人，投建制是加倍懲罰敵人。 |

分乜尻 係咪想黎來次人踩人都冇人知

我覺得冇問題，遊行都可以玩開花

兄弟爬山要港九都滿人，咁仲上到國際，九龍人上九龍場，港島人上港島場，迫爆港九！